自從黑心救救口罩被起底 各區出現保鮮袋裝口罩

Chi lun 7 sin

香港黑心藥房，以前就賺水貨客錢，搞到民不聊生

香港反送中，佢地就做撐警藍絲

而家疫症，仲要賣黑心口罩

到底班藥房佬幾時死

點撚解有人咁on9仲會買...

藥房狗

6天蓋出「火神山醫院」不夠用！武漢決定旁邊再蓋一所「雷神山」

▲為了再6天內蓋出「火神山醫院」，大陸調動上百台挖土機整地。（圖／新華網）
記者蔡紹堅／綜合報導
武漢市防疫指揮部23日決定參照SARS期間7天建成的「小湯山醫院」，在6天內興建一所武漢肺炎的專門醫院，定名為「火神山醫院」。不過，似乎是考量到「火神山」的床位有限，武漢市防疫指揮部25日下午決定，要在2月5日前在「火神山」旁再建一所「雷神山醫院」。
「火神山醫院」的承建單位中建三局人員透露，火神山醫院的面積為2.5萬平方公尺，可容納1000張床，規劃在6天內建成，也就是說會在2月1日完工，2月3日投入使用。
▼挖土機通宵趕工，為了達成6天蓋出醫院的目標。（圖／新華網）

為了達成6天完工的目標，中建三局23日晚上就展開動作，調集上百台挖土機、推土機等施工機械抵達工地，通宵進行場平、回填等施工。主體的施工則從25日開始，整個施工期間，項目部將按照兩班倒的方式日夜不停施工，高峰期將有1500名建設者和280台套施工機械設備同時奮戰。
不過，似乎是考量到「火神山醫院」的1000個床位不夠用，武漢市防疫指揮部25日下午3點半舉行調度會，決定在「火神山醫院」旁邊，在2月5日前再建成一所「雷神山醫院」，新增床位1300張。

▲武漢肺炎疫情嚴峻，多名醫護也遭感染。（圖／武漢中心醫院）

我條村商場間藥房算有趣
奶粉永遠mark up 只留比蝗
但日常用品就賣好平
前日賣口罩 60／50個 made in Taiwan 限一人一盒 仲有真日本獨立包裝口罩

深水埗d自粘貼散裝口罩全部都係一盒拆出黎人口逐個入，口罩亂咁放，又無戴手套，又摸到中間，極度唔污糟

要買就一盒過買，或者真係封實咗嘅獨立包裝

國際戰線：求國際封鎖香港

千祈唔撚好買呢d

情願研究點樣上Amazon集運買口罩
都好過去藥房買！
有 d 藥房就算唔賣 reuse 口罩
都係呃你賣 d 唔岩 ASTM standard 既俾你

藥房仆街死全家過唔到年

係街執完用過再PACK返好賣出去

入黑名單，過完年就幫你開年